警察內部語音訊息流出 爆粗怒罵警總42樓高層：「拍片打氣？屌佢老母啦！」

警察內部語音訊息流出 爆粗怒罵警總42樓高層：「拍片打氣？屌佢老母啦！」

完全係公關搏同情手段
想人覺得佢哋夾喺中間，身不由己，千祈唔好中計。

有報過警的，一定知道班人懶過閪，耍得就耍，無功領的case 要佢幫你開file根本無可能。

幫辦叫前線行出去食蛋，前線唔行出去唔得嘅？行少少當交功課唔得嘅？
企喺天橋指揮果班人有講有笑，挑釁示威者為樂，何來怨氣？

唔係搏領功、想搵機會向示威者發泄，當晚點會留係警總

個怨氣的真正原因是
是大SIR 唔比佢地衝 諗住忍左成日 可以發洩

點知堆友走哂 自己要留係度清潔
仲唔嬲到搵人屌

其實段錄音嘅真偽都好令人懷疑

雖然流流地 但內容個警察話守護法治 但你班仆街成撚日都帶頭犯法 有牌爛仔仲好意思講呢d? 收皮啦

想衝果班無得衝、驚比人拎返嚟砌警察

想借住個勢搏同情：

1.前線警察好無辜
2.前線警察都係受害者
3.所有衰嘢都係上層決定

仆你個街，打得最落力係你班前線

凈係靠42樓出黎撐？
有冇諗過點解警隊今時今日搞到咁節墮先？
平時懶過蛇
手無寸鐵學生兜野打到爆缸
專嚴係自己建立唔係人地俾架on9